連登冇哂行動post，出面搞手吹極雞都冇人嘅呢個時候，入黎睇返全登第一個行動post，回歸初心

邊個願意同我一齊去派"反修例"傳單?

經常被批評只活在上鍵盤世界的連登仔，因為《逃犯條例》修訂，也走出來現實世界派傳單，表達真實反對聲音。

網名「在沉默中爆發」昨晚在連登討論區出帖，指自己和其餘 9 名連登友一起到紅磡，宣傳反對《逃犯條例》修訂。9人的合照頭部被貓貓圖案遮蓋，但從衣著中可看出最少兩人是女子，他們配備「大聲公」、大量傳單及一張小枱，枱前貼上「逃犯條例一旦通過 香港將永久沉淪」。他們的單張設計頗有美感，列出七個涉及《逃犯條例》修訂的反對理由。

這群網友亦在 Instagram 成立名為「Save Hong Kong」的戶口，他們希望發動全民自發派反修例單張，鼓勵有興趣一起行動的連登仔在帖後留名。網友們表明沒有接受任何政黨支持，資源緊拙，正招募義工派及印傳單、設計和寫文稿。

而家個民氣吹唔到大雞遊行
更唔好話罷工
最有民氣嗰時都未罷到，而家公投罷工好難成功，啲人都唔想罷，與其出去投反對不如唔投好過

不過唔緊要嘅
大有大做
小有小做
少人都有少人嘅野做
嗰時吹雞十個巴絲都冇
而家衰極可能都有幾十人

仲有我發覺有啲人想大家唔好睇咁多連登
話唔用連登吹雞就好喇
連登唔應該咁多人睇
連登好多五毛一早應該唔睇
其實我覺得呢啲講法好有問題
最近好多行動都冇放上連登，結果人數真係少
有group話今日旺角花墟遊行都想繼續行
我心諗點行，都冇宣傳

好多人已經靜左落黎，政黨唔會吹非法遊行同集會，連儂牆死左，連登已經算最多人睇同活躍，如果因為多五毛放棄呢個平台，真係吹咩雞都吹唔成

最後演變成搞活動唔好放上連登/唔推行動post，之後衰左又瀨冇宣傳嘅死循環

想光復香港，就光復返連登嘅號召力先有得講，一係你就搵一個新而有效嘅號召方法

號招seattle式持槍佔中先有用
依家基本上未有清場

但LIHKG而家太多打手

大有大做小有小做
現實啲講邊個有能力持槍佔領

兄弟爬山
乜都試乜都做

推呀 多謝巴打

個陣出Post肯幫手嘅人真係好有心

時機過咗要好耐先再聚到人示威
依家等國安法一過>bno平權>香港移民潮>金融海嘯>失業率爆升>革命時機到

推

記唔記得今日幾號阿

佢地就係想搞爛連登

中共用過咩方法搞連登，我地統計下
DDOS fail
扮最勇同最和理非拉罵戰，成功過一段短時間
失敗主義撚，搞親遊行都話冇人，日輸夜輸，都有啲用

可能仲威嚇過連仔同禁連登，不過冇嘢發生就唔講

而家就派人搞爛連登，瘋狂開廢post，屌人送頭，情緒勒索，濫情罐頭式回覆
務求令人對連登厭倦
再配合有人嗌連登已死，唔好上咁多，放棄佢啦

一個重要抗爭號召平台就搞廢左

槍打出頭鳥 只怪連登仔太出色

21
已經冇哂行動post
元朗都唔封站了

初初係周街都有人自發派傳單
啲人落到街見到大家唔同樣版嘅傳單重會交換一齊派

國歌法過得 屎都食得啦
所以食屎啦你地

咁博奕唔係佢打就認輸嘅
佢搞你就梗
咪變陣還拖囉
佢派打手五毛pr搞到連登低汁，令真用家厭倦唔上
咪諗方法拆

岩開始嗰時連登仔係吹雞係派傳單，宣傳一個行動
之後連登有號召力，吹咩都有人
唔使再吹雞就宣傳，放上連登已經係宣傳
咁而家連登冇人睇喇
連登仔能屈能伸，有需要時咪縮返去吹雞做宣傳囉

希望大家回歸初心 當初係為咩出嚟

過程有幾多義士犧牲 我哋放棄對得住佢哋咩？

大家唔好睇小自己嘅能力 做到幾多得幾多

可以失望 不能絕望
就算情況幾壞 我哋香港人繼續努力 好嗎？

push 兄弟爬山

Post主出現了

岩呀
出面啲人絕望同放棄
起碼連登仔都唔好絕望同放棄
繼續努力
影響返出面嘅人
就好似你地嗰時擺街站一樣

推推推

依家吹簫就有份

差極都好過沉默巴開第一個post嗰陣
我地都係咁樣走過黎
冇左最高峰嗰時嘅戰鬥力
咪從頭慢慢做過囉

2016

2020

正計劃中…

7.1 熱烈興祝 中華蘇维埃共和國 成立

武裝革命 成功 顛覆中國國民黨政府

今日所謂和你shop肯定收皮

721都冇人提

之後又話冇宣傳
放上連登宣傳又話唔好睇咁多連登

push